周浩鼎係咪生壞腦 佢老母點撚解生個弱智仔出黎？

FC咗未

冇source當fake news, 拉

樓主又想撚鳩人

又係呢D鳩圖

咁你仲推